[突發] 黃埔樹熊出沒!!

有無spca義工？

呢個笑左

天氣凍，有無手足可以收留佢 我屋企唔俾養熊

好耐之前已經夾左係度

笑左

舊年已經夾緊

where

隻野點爬上去架

邊個偷左佢塊樹葉封利是？

唔撚係呀？

應該揾社區主任

食食下飯笑撚咗

屌，笑左

屌，咁都要抽下

Polyu hall

算唔算貼題

笑撚左

我自己識返屋企啦

屌你

你個名 係咪你黎架？

好得意

係咪佢黎

好正啊

樓主係咪讀poly

唔係，樓豬係廢青

符合題目

咁撚大粒痔瘡

好好笑

屌

半島豪庭 old news

唔好爆出去，陣間又上新假期

屌你呀樓主 話朗尼仆街？

陰公豬

等我領養啦

成件事錯曬

隻熊識唔識拉絲先

正評無伏

隱世樹熊